4g router 用csl 有邊幾隻揀？

慘~我有光纖啦